有冇人因為疫情同社會問題搞到好壓抑？

完全唔適應online class，冇動力做任何功課
睇新聞睇到愈黎愈嚴重，每日好多人死，真係覺得好恐怖，真係好撚憎支那搞埋啲咁既野
而最撚恐怖既係，班狗宜家完全係大撚哂，社會好荒謬……同時覺得好無力

屌 我都係
本身一邊做野 一邊讀緊second degree
但而家完全冇心溫書同做assignment
覺得反正都係死

唉日日都好想放棄但都一定要做因為冇得我揀

留個tg 傾傾？

係

你又係咁？

加油啊

完全冇心機番工

返緊咩
我想返下pt 但冇工請

我相信會變好

德國財長同你同一個問題

人地中國財長都未自殺，你德國做咩自殺

人地林鄭毒毒都未壓抑，你壓咩抑

班狗就係想你咁
撐住呀

有
我再加埋失業 唉

邊方面既轉機？
喊會舒服啲

刺激下自己
有返動力就ok
利申：hea左一個月 覺得浪費左時間

做啲咩可以令自己有返動力

疫情同香港未來

我都hea左個幾月
應該要點刺激自己

疫情我都好驚會沒完沒了……
香港未來…只可以講唔會放棄

3年零8個月＋黑死病同時發生咁
壓抑到個人癲癲地

諗下疫情之後你想做第一個企起身定最後一個囉
跑下樓梯個人郁下會開心啲
武漢肺炎令我多左工餘時間學多左野
覺得好開心

當然唔可以放棄
只係有時會有無力感

冇諗過跑樓梯 聽日試下先
學左咩？